呢度有冇sogo巴絲

sogo啲規矩真係on99
啲呀姐成日話咩日本公司係咁㗎啦 但其實一早已經唔係日資啦
唔可以用客用設施 廁所 𨋢 etc 髮色不可誇張 最on9係飲水都唔可以係floor飲 要去後樓梯或者入倉 仲話唔知邊層有老鼠
呢度有冇sogo巴絲

以前返過 真心on9 啲Sogo既掃把好似以為自己管埋我地咁
我有次去客廁 俾個Supervisor 捉左
又話要通知我公司出warning 又話要乜乜乜點罰on9
最後我鳩吹： 咁個客話漏低左部電話喺廁所 我係咪唔幫個客搵呀？
屌 條臭西都係照同左我公司講 但我公司個阿姐話：咁小事講黎做乜鳩..

之前有同事thankful去客廁 比人收左證 佢著黑衫黑褲 但俾sogo呀嬸認到

啲嬸嬸反而好好，因為我舊公司逢一、三、五會派水果落鋪 我地都係俾哂啲嬸嬸 佢地平時會幫我睇水

真係恨唔嚟 我嗰層嗰啲